有啲咩適合自己一個人做？

如題，愈黎愈鍾意自己一個人，起碼唔開心可以自己一個靜下

打丁

釣魚,影風景相,揸電單車,打保齡球

玩大d就一個人backpacker

直頭唔想留喺屋企

唔洗話我聽去公眾地方打

行山 睇戲 睇書

行山會呀，睇書地方有咩推介

睇書
畫畫
影相
睇戲
睇展覽
去博物館

繼續

食放題
去旅行
坐酒吧

呢排有咩展覽睇？同埋有冇咩博物館推介

仲有露營

樓主去睇呢個 睇落幾正

其他展覽

好似唔錯閒日去睇吓先

真心唔該曬你

可能有緣相見

睇個日記住出post
話時話香港既博物館畀唔畀影相?
英國博物館一般都可以影.唔知道所以問定先,
如果唔畀就唔帶相機了

食放題
去酒樓打邊爐

我去歷史博物館試過影冇人阻止 我諗唔開閃光燈就得

呢個係香港博物館列表 有排你去 希望樓主搵到獨處嘅樂趣

盡量都唔開閃,一般博物館室内都夠光,
只係驚唔畀影相

影應該唔會唔比掛

睇書

影相

打桌球，保0

跑步

行山就唔好自己啦

其實一般嘅展物都可以影相㗎
但有啲展覽係講到明所有展品都唔可以影相
通常入場嗰時都會講明
又或者係有啲展物大部分都可以影相
但零零舍舍有一，兩幅展品係唔可以影相

利申：得閒都會去博物館hea下